你所期待的

是什麼。

你每天跟我談談天

我的貓 為你打氣

好sweet 知我鐘意養貓

唔使期待 每日都可以

之後嘅日子我都會好忙
大家一齊加油